cctoy不願面對嘅真相

請無視引戰狗 引戰狗請離開！

事實係難聽
佢哋最鍾意將抗爭包裝到浪漫式電影咁

樓主唔撚出聲？啞？

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

推

cctoy例行回覆: 又晒左一個acc

冇晒
樓主ac本身垃圾

咪呃人工 立法會選舉推遲咗

夢

上頭叫我今次早啲預備

最多咪xxx

cctoy班人係永遠唔會輸因為佢哋永遠都喺屋企

唔鍾意波台狗成日玩膠放負, 但係呢個我真係認同, 次次都見到有人俾人拉換來幾篇新聞, 事實上根本有冇人出嚟我哋已經一早有國際嘅注意, 只係人哋做到嘅嘢已經做晒,我哋做到嘅嘢都已經做晒, 情緒勒索人哋出嚟搞到人哋俾人拉其實我真係支持唔落. 我寧願大家安全唔好出等跟住睇吓印度美國同埋中國點樣發展仲好

之前都出過一個post叫人唔好出嚟因為預咗聽日一定會俾人拉,同埋換來只係幾篇新聞根本唔值得, 點知俾人腐皮到仆街

唔使咁care正負皮
佢哋冷氣軍師最撚鐘意就係要個畫面
夠曬慘情搏人可憐 自己unun腳retweet下又贏

唔係話唔做國際戰線,只不過唔想用手足俾人拉嘅代價換新聞同埋國際注意力, 有時真係唔明佢哋諗咩

aiy

真心想問
如果濫捕係唔使理,咁點解每次有人自殺跳樓cctai班人都話係黑警做?
如果佢地堅信係黑警做,點解仲要推人出去?

浪漫主義

因為出去嘅唔係佢哋自己囉
俾人打俾人捉 受痛楚嘅唔係自己
見到警暴就留個連豬喊 好嬲好嬲
retweet下之後上床打個飛機瞓覺

樓主放負撚
拉

唔想人送頭就俾人話係方負, 究竟佢哋係咪真係未清楚我哋嘅實力係比起上年弱咗幾多?對家嘅實力又比上年強左幾多?

都唔好淨係話連登，好多ig文宣page下下就情緒勒索，叫人岀嚟，之後再補多句唔好當手足condom。之後自己就unun腳去到夜晚等啲所謂佢哋想要嘅「靚畫面」之後再上下twitter,ig repost下

班狗嘅戰術一早進化晒 你地就仲用緊2019年6月個套

樓主0.5 拉

你波台分化放負五毛狗黑警pr公司/
又晒一個ac/
個post我block得好爽

仲有冇漏？
永遠得呢三句但從來唔會回應
然後繼續出去
推推推pishpishpish
都唔知係咪bot黎

最撚好笑係次次最撚大聲叫人出去嗰班
遊行嗰時永遠就係連登捉人五毛
班撚樣自己根本永遠唔會出 但次次都叫人送頭

真係得體育台先會見到有人sell蟲泰

泰博負責投反對票 你喺冷氣房玩分化

其實好簡單一樣嘢，大家出去或者叫人出去前會唔會去諗：
自己本身想要啲咩？
今次嘅行動想帶來咩效果？
諗清諗楚，特別係第一條問題，咁其實就已經明朗好多

cctoy撚會諗

俾人拉果個又唔係佢地

小心變pr

是但啦 佢哋開心咪ok

屌你老母呀

Thx ching

每次為左拉幾百人做子彈比人Twitter
推哂所有人去死
而家政府 就係唔聽民意+拉哂所有人
你班傻仔就以為好熱血出黎叫口號 比人拉

得罪講
任何遊行都冇用
而家最好就係和你shop 大家平民裝
係商場唱歌 搞到落閘

Btw
留名等睇樓主比人屌放負撚

唔好意思借個位

我一直相信，我一個人跑，勇往直前，總會找到出路。
但是今時今日的香港，出路是我們香港人一齊跑出來。
全民制憲，就是我們一齊建立的目標。
只有眼前路，信我，香港島7號，我係香港人，鄭錦滿。

最後50個黃絲精英係cctoy人士
因為其他人俾佢地水晒出去做國際子彈

唔講以為琴日唔出去歐美就會心淡唔反共😅😅

講真
差佬濫捕係事實，
但入去鳩坐48小時亦係事實。

Cctoy : time cost 低,坐48小時冇影響，最緊要畫面靚，有彈藥比美帝。

講句”出得黎就有風險自己衡量”就當免責聲明
但唔出又屌人唔出運動已死又乜又柒

最後都係twitter見

班友已經唔記得咩叫be water
唔識變通 死要浪漫化抗爭
唔同意個抗爭方法就係5毛pr放負撚
上次死守poly仲唔傷咩

有幾負面都要兜到贏緊，精神勝利。講出問題一律係放負撚5毛pr。圍爐圍到無晒思考能力。

樓豬5毛分化撚 blocked
拉 唔好推

所以重點係人數，佢濫最多咪拉幾百人

條友早排狂推96上街講呢句, 睇到眼都突埋

條on9字都懶得打

佢pr公司

好嬲好嬲pr公司

講真心話, blocked

CCtoy: 一次過block晒樓上

這樣議事很足夠

熱血公民 可以代表我

靠呢班淨係識屌票嘅傻閪打國際線就仆街啦

牙phil hoball

呢個post上唔到熱門

個message本身夠清晰，樓主打字會變1999

樓主啲po 不嬲上唔到

樓主唔係識連狗㗎咩？

樓主唔願面對嘅真相

樓主打字都懶，上到熱門都幾唔公平。。。

你夠成日抄dcard po

用自己意志打字
我有原創內容

看至眼淚奪眶而出

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

明明咁推崇香港國族一說，點解要無時無刻用人血「keep住團火」？香港作為國族係咁表面，無人流血就會消散？ 傷痛唔係唯一原料

拜登/民主黨上台就唔再做香港人

樓主分化撚 pr 五毛
大家咪撚覆
不推文啦

會
佢地想睇live

樓主五毛

樓主係五毛 熱狗

但一不小心 五區當選

師兄都係我歌迷？

漏咗 話要拉係屋企都拉

轉過撚頭放出嚟啦

少少犧牲都冇點做大事

咁你去俾人拉

係依句唔岩音到好能誇張

你印象咁深刻

樓上一堆pr圍爐 block哂